《悍戰太平洋2》即將上映 A貨《悍戰大西洋2》乘勢公布

講鏟不打

隨時好睇過原裝

翻版第二集 對 正版第二集

有機會

睇過第一集 初初以為係正版

依集正版都似伏野
隨時似足independence day 2咁

誤會左

老翻的特效

睇老翻寫影評

老翻幾正喎
好有90年代2000頭啲怪獸片feel
地球再發育嗰啲

d怪獸好騎呢

EDF!EDF!

好撚山寨

香港上唔上?

到底拍呢套野班crew同演員諗乜
冇錢開飯 垃圾都拍住先？

第一集老翻果陣 已經笑死

其實ID4第2集唔伏呀, 起碼第二集冇用電腦病毒hack外星人電腦呢d白痴橋, 只係ID4 o係20年前就係科幻片o既突破, 當年觀眾亦冇咁高要求, 但20年後同一套路大家都睇到厭哂

好似battle ship個時又有老番

到底拍The Room班crew同演員諗乜
冇錢開飯 垃圾都拍住先？

第一集已經on99仲出2

一啲都唔on9
呢啲冒牌貨全部都係由同一間The Asylum公司超低成本拍攝
套套都有盈利

hack機有咩問題

你用咩可以寫到隻可以喺外星人電腦run到嘅病毒呢？唔通佢地又係用windows同mac?